---
title: "Lucu!!!"
date: "2007-07-29T21:23:00+07:00"
tags:
    - Myself
    - Humor
---

Lagi iseng buka2 halaman [files](/blog/files/), baca chatting-an si
Pocong sama Alvin-h4x0r, update url:

```text
02:36:33 <Pocong> http://www.malam.or.id/blog/1531,2005,03,12/   
    jadi: http://www.malam.or.id/blog/1531.12.html 
02:36:42 <Pocong> http://www.malam.or.id/blog/1623,2005,05,29/
    jadi: http://www.malam.or.id/blog/1623.29.html
```

LUCU TRALALA!

Gmn kagak lucu, comment disebut
[hacking](http://www.google.com/search?q=define%3Ahacking). Sampai
saat ini gw blom pernah ketemu sama yg namanya bidadari-komputer, pengen
banget ketemu dia, yahh paling gak chat, hanya agar bisa ngehibur
keadaan gw yg skr sedikit payah.

Kabar Alvin-h4x0r pun ntah bagaimana. Gw gak abis pikir, koq bisa2nya si
alvin ngomongin hal ini sebagai kegiatan hacking? isi komentar di blog
gw, dan itu namanya deface, oh gosh!

Saat ini diblog gw ada lebih dari 600 komentar, dan itu berarti telah
terjadi 600 x deface terhadap web gw!

WOW!!!

Pada kemana kalian bedua, alvin + bidadari, oh hibur gw lagi dong
